點解英皇集團咁親共但仲叫英皇

應該改名做小熊集團/習帝集團

呢D咪叫幽默囉

襯返誠實商人

呃鳩你啲傻仔囉